緊急！新城市要人！！！

大家睇live
手足被打報警兩個中冇人理

黑警 吊！

黎緊！

而家點？

我都出緊去未知情況

岩岩睇live又多左個廢老打手足

依個先係live

3個鐘都有了